有個呀叔企係馬路唔比d警車過亂9咁過

Respect 蘋果live

想問架警車可以咁樣直接轉過係馬路踩上安全島轉去另一條線架咩

由69到而家
黑警仲有野係唔做得？

屌你老母 隻揪都可以講得出 我地香港仲有無法治